---
abbrlink: ''
categories:
- - 免费资源
date: '2023-06-22T19:30:16.493495+08:00'
tags:
- AI绘画
- AI智能
title: style2paints – 最强的线描图画上色工具！不需要安装任何环境、做任何配置，下载然后双击即可！
updated: 2023-6-22T19:30:17.333+8:0
cover: https://www.freedidi.com/wp-content/uploads/2023/01/freedidi.com_2023-01-24-124200.jpg
---
# style2paints – 最强的线描图画上色工具！不需要安装任何环境、做任何配置，下载然后双击即可！


Style2paints – 不需要安装任何环境、做任何配置，下载然后双击，就可以给线描图画上色。

这个 AI 项目是二次元的福音，虽然他是基于 AI 驱动，但这个项目不需要你安装任何环境、做任何配置。直接下载，然后双击，就可以给一个线描图画上色了。

[![](https://www.freedidi.com/wp-content/uploads/2023/01/freedidi.com_2023-01-24-124200.jpg)](https://www.freedidi.com/wp-content/uploads/2023/01/freedidi.com_2023-01-24-124200.jpg)

**1.开源项目：【[Github](https://github.com/lllyasviel/style2paints)】**

**2.下载地址：【【[百度云盘](https://pan.baidu.com/s/15xCm1jRVeHipHkiB3n1vzA)】**
